你唔死都無用呀，八婆

真係無講錯。
成件事由開始都依家個態度都係咁撚仆街，去到今日，示威者死傷毫無回應，五大訴求無回應，警察一有事就高調出現，打鑼打鼓。
不停將示威者同警察擺喺同一個時空不停磨擦，到擦出問題，就一面倒屌鳩啲示威者，完全唔理警察出現既問題。
真係無講錯，正仆街。

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權